【仲未夠】有伊利沙伯醫院醫護即日起罷工抗議

1. 醫護人員指，有醫院同僚向醫院內的警員話：「你哋唔好放（催淚彈）啦」，

該警員回應：「屌你老母」，令當事人非常憤怒。

2. 伊院周二可能因被警方催淚彈問題，出現一定規模罷工，各部門都有人參與，某些部門更可能癱瘓。

3. 由周一晚上10時起至周二晚，伊院急症室將不接收緊急及以下級別病人

4. 樽裝醫療氣數量有限，萬一用完未能填補，會影響緊急手術，所以取消部份預約手術

良心醫護

仲未夠。太保守了。

推

正面抗爭以外，生活上全方位杯葛所有狗連家屬

留返比d藍絲醫護救

早應該要，只係班左膠醫護唔肯

寧願攬住光環入集中營。

左膠訓醒了

又一次證明，要燒到落自己果度先會醒，自撚私。

全港醫護都罷工啦.最有效

好難叫得醒左膠架

罷救popo同家屬

分分鐘兩成人都無
以我對呢班人了解

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

狗狗受傷要睇獸醫

罷工啦

大把教授、院長、名醫係藍絲。

搵佢地醫就最岩

係一個開始

要罷就罷大佢
直至政府回應

+1

放低道德綁架

推啊

唔好打啦 唔好打啦
下次又會

強大壓力下
好難得

尋日已經有人報iod 睇急症同職員診所
但有更多係默默咁繼續做

淨係得佢地罷又被秋後

其他醫院呢

樓主5毛黎，拉

應該發起全城杯葛狗行動，唔做佢地生意

source ?

快d dum哂班班落qe
做皇軍醫院囉

唔做政府咪做其他囉，再唔係技術移民都得
反正好多廢老,新移民，綜援乞衣濫用公共醫療，留比啲藍色自私醫護照顧

醫療地方，打仗都唔會入醫院啦

慢性中毒都仲做

警甴不得內進

醫院不能輕言罷工

PUSH

Push

一定要堅持 唔好俾港共道德勒索
香港人一定撐你地

三毛你好

多謝醫護界一直有做嘢

放毒氣都阻止唔到佢地番工
究竟仲有咩可以阻止到?

做乜都撐

支持醫護手足

所有政府部門前線都8成黃 如果罷晒真係癱瘓 啲老屎藍實投降

始終救人服務，唔似得普通商戶其實可有可無

狗型曱甴 係唔洗醫

因為係害蟲黎

只要你哋全部罷工，即贏

地鐵前線八成都係黃

啲地鐵前線part time黎 依家勁撚少後生仔女 個個都呀叔呀嬸 一係南亞

政府前線真係好多都係8、90後

無錯 要生活上全方位

HA一定要罷工，太保守，一定比人壓死
明明全部專業都唔罷工，專業人士罷工，上層係吹你唔漲

一定要報IOD，做花佢盤數
而家擺明係chemical injury，就算唔係自己工作環境產生呢種chemical，
都係在工作環境內暴露，一定係屬卡IOD

一齊罷啦

qe 嘅醫護應該要戴住gear返工

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

同埋病人都應該要戴，根本索哂

所有醫護唔9狗

所有醫護唔9狗

所有醫護唔9狗

所有醫護唔9狗

所有醫護唔9狗

醫護，秋後完都大把人請，應該

其實唔洗罷，淨係唔救狗就得

生果報

但做得太少

叫埋勞工處

都市傳說黎。唔使認真

佢地唔會罷工 上次去HA secrets 投稿叫佢地支持罷工就比人ban 佢地只係一班拎光環左膠

考慮左5個月夠慎重未

罷工要set個條件
有目標地罷工

點會無人請。全行缺人

左膠真係專拖後腿

儲埋一齊，癱瘓政府

其他行業可唔可以爭氣啲

咁病患點

一早講唔好醫藍絲黑狗
幾時先達到呢樣

左膠自私撚係要搞到自己先醒

罷工啦！留番 Eva Chu 做飽佢

問林鄭。

QE醫護們：輪姦單野查成點
公開隻狗資料啦

專業光環 重要過公義，不了。

good job

返工係為出糧
你同我講返工會生cancer生k胎
你返撚埋我個份

罷工咁啲病人點算？
啲病人唔諒解係病人錯？
要處理好病人嘅安排先

QEH琴晚起因為呢次罷工已經除左危殆級別同創傷中心外，已經唔收case。

咁都算輕言
邊個唔珍惜生命先

一早就要啦

醫護 要知你地先最有bargaining power, 攞鎗指住你個頭都可以唔救班狗 咪等攬炒囉

有無開記招？

非危殆級別可以轉去第二間醫院, 唔存在良心綁架

應該發起拒絕為非危殆警務人員醫治, 咁多補水咪去睇私家, 點解要浪費公共資源去醫殺害市民的政權打手

good job 醫護係入面教人
你班死黑警想毒殺全醫院既人
QEH d冷氣系統都唔知點算

醫護有佢哋嘅專業原則，
你都唔會想佢哋為咗罷工，
有手足突發有病佢哋唔醫

Tui

樓主鳩嗡王黎 比左source先
拉！

建立只維持最緊急服務
其餘一率罷工

p

建議只維持最緊急服務
普通傷風感冒唔處理

醫護做得好

遲早冇人醫班綠曱由，黑警

push

唔罷工比煙毒死

以後曱甴有事入院唔好醫佢

問林鄭點解會搞成咁。

打緊仗，唔醫敵人係應該。

香港有500萬藍絲，差佬搵果500萬人好了。

去大灣區醫就最好！

罷醫警察同政府高官最好

n95防到二惡英？

唔醫新移民

要進化，有第一間就有第二，重病部門唔罷，其他部門罷曬

超級良心醫護 終於等到有醫護肯罷

屌你老母， 做良心醫生就唔好幫任何狗

點樣推到各行各業都響應醫護？
子咗病人醫護，學生、老人院舍其實都好撚危險

其實只係黑白啫 啲黑警痴撚左線

出面都要罷工響應先得
唔好俾政府繼矛頭指向醫護